條短褲短到見到三分一個屎忽係咪香港嘅新興潮流？

每日出街都起碼見到四五個女仔咁著
同埋想問下呢D短褲可以喺邊度買？

幾好啊唔好咩?

好似少咗d嘢喎

有波嘅應該著小背心露波GAP
冇波嘅咪唯有露屎忽
兩樣我都表示欣賞

伯母個屎忽都係香港新興潮流
伯母打攪晒

例如呢？

this?

樓上高質

第一張個屎忽

1，2，4個屎忽正到

代樓主老母多謝你

健康性感 支持

想射啲精落佢大比到

無聽過熱褲？

好撚正無問題

好想打飛機

打咩呀 抖下好過啦聽日準時返工呀

都幾年喇啵

好多個屎忽斬好塌

有冇多啲圖

大家長命少少，到老左，成街比基尼都只係常識

贅肉定屎忽